有冇人都好鐘意鬼鮫

一直都做埋d殺害同伴的任務
一個人練習一個人
但明明自己唔係冷血
會關心鼬的身體
最後仲為左唔比人拎到同伴的情報,通靈鯊魚咬死自己
真係好man 的悲劇英雄

火影世界第一

曉入面最中意

保護曉

初初覺得好樣衰
但係個設定性格個啲好正

個配音都死埋

1個人練習1個人

真男人

RIP

唔記得佢有關心鼬

What?
我覺得配得幾好

佢得鼬一個朋友
一個冇乜背景故事既角色
水月好似對佢把野有興趣 不過不了了之

因為唔夠佢打
所以放棄左
佐助仲話 水月現在還不是你對手。 鬼鮫 ：嘿 現在嘛

水月開頭好似話想要齊7把刀

死左好耐啦

無記錯係演拉打W個weather
把邪氣聲好正

如果凱同鬼鮫唔係對立,佢地應該係好好朋友

同把刀合體好撚屈(唔計後期)

鼬太知搵佐助之前嗰part

死嗰時真係型，連賀意都唔再搞笑

不過鬼鮫又唔幫鼬睇住個on9細佬

終於記得佢

突然諗埋再不斬嗰幕

其實除左木葉四大廢老同帶土, 仲有人知真相咩